大家覺得如何

條仔幾令仔 比佢電親

唔知有冇人識佢

條仔幾令仔 比佢電親

唔知有冇人識佢[/quote]